一拳超人 118 生肉

118 生肉：

輕小說化

終於相遇

又輸
今次餓狼入king數

連柒兩次

一野踢飛
仲有警犬俠個幾下遞手

帝皇引擎

我屌 又係光頭

究竟係人定係狗黎

餓狼輸得好樣衰

笑死,真係成隻動物咁,向人伸出來既手遞過去 HAND HAND

最後嗰度琦玉同King講起最近有狩獵英雄嘅事
「話唔定佢仲勁過我呢」
「早啲遇到就好喇⋯」
畫面影住俾琦玉踢走嘅餓狼撞出嚟個窿

最尾果scene
餓狼就咁又柒咗

好心你唔好劇透住

今集極戇鳩

警犬勁到on9

佢勁就預咗
無諗到個起承傳合咁戇鳩
仲要幫餓狼加結案陳詞

警犬俠

警犬俠勁過球捧

原作版 警犬伏都冇輸過俾餓狼

咁睇S級除咗龍卷邦古，最勁可能係警犬俠

佢都無份打

hand hand

狗仔好得意

警犬俠

又係勁到出個呆樣

餓狼ff KING影分身個part認真笑出黎

King係咪鳩噏鼓勵埼玉

球棒型d喎

警犬勁到

睇得多漫畫真係9UP到幾句金句

咁警犬俠真係勁好多

因為餓狼淨係識對人戰,
佢師父無教對怪物戰,
隻警犬俠唔係用人既動作戰鬥

好想佢講多啲警犬俠
究竟係咪咬住人頭嘅狗

lm睇熟肉

生肉翻譯叫劇透 咁你死返出去啦

警犬勁撚到

一拳打走左餓狼之後話想見下個英雄獵人,話佢可能好強,之後影下個隆
串到

警犬超屈

餓狼之前俾光頭打到失左憶
又打多獲

水龍柒完到餓狼柒
Btw警犬俠好得意

今集餓狼同埼玉超大對比。

餓狼有新經驗,有得變強,有得挑戰勁人好興奮。

埼玉已經打到無晒感覺,打到悶,無得升level,無激戰既緊張感好down。

好彩有king呢個吹水王朋友吹個新目標比佢。

King真係超-6

不嬲去到最強已經無升過
不過係怕再係咁有朝一日可能會跌返落黎

加入電競界挑戰king

取代咗霸王餐嗰度？

King係行運超人

小弟好鍾意光頭打波羅斯/亞修羅/深海班果d情節，充滿怪人狗眼看人低、雙方愈戰愈勇、多型態爆炸力等等，令人亢奮同印象深刻！

希望作者畫多d呢d情節，唔好下下1-2頁就完左

豪傑係咁、警犬打餓狼又係咁

悶左好多集啦

畫到大隊打怪人協會個part就會好睇

警犬咁勁

作者好錫慈母俠 一出場就展示實力，輕鬆ko成熟期餓狼，又唔俾佢係怪人協會前面柒

慈母俠

其實佢應該係看門狗俠，無理由係警犬
但係警犬俠好似順口啲

king最尾話淨用兩隻手指ko佢

遲d餓膠會唔會被膠化...

遲d實有得威既

屌 今集笑撚死我

真係似看門狗，剩係守自己個地盤

餓狼

笑撚死 本來光頭都話唔夠佢打 無心機
點知撚樣king話用2隻手指讓賽 佢即刻爆哂青筋話下次打撚死你

兩大強者對決

鳴人與佐助

同邦古玩遊戲都玩到埼玉想殺死邦古

封面cover 姊妹丼

有熟肉了嗎？

漫畫人有

我諗起本同人

有個係埼玉訓著左，吹雪貪玩搞佢條撚，點知玩玩下俾佢扑埋

摩牙

認真活塞

呢集餓狼柒到

點解又生肉就開post

一講起就咁撚多人睇過

姐妹一齊果集正

唯一贏到琦玉既男人
King帝王引擎

佢最後心諗嗰句係話“漫畫都係咁講”

其實高清版話數太約係原版幾多話？
利申：無睇開原作

果然死魚眼，無表情的都是怪物

原版無畫到 one想補畫返所以係得村田版
同樣係出自one

埼玉：太易玩了， 餓狼篇

完

警犬俠係唔係Q市既埼玉

好想快啲有得睇怪人會vs英雄會

好想知佢點解只會喺Q市出手 波羅斯團突襲之前都仲開緊會，一開始突襲就返番Q市

因為係看門狗

無破綻

警犬俠只要一直都係呢個眼神，都好難覺得佢會輸

秒殺

可能會令光頭興奮起來

吹左成年 一腳兜死左佢🙄

屌！笑撚到我
我諗起星爺套蘇乞衣
降龍十八掌

放心，一年後佢都未死

而家仲係為第二季動畫加料，整返個季級Boss啦

其實king自己係打機界都係頂點
但佢仲樂在其中
所以佢絕對有資格向埼玉說教

張圖好正 出處係邊？

作者親生仔警犬俠

可能第二季24集講到餓狼篇完

最尾

fan-made season 2 opening

我諗緊重制版故意整左啲果食左變怪人係咪為左舖路俾餓狼食
因為原作版好突兀咁餓狼俾人打打下突然變左怪人

呢套漫畫邊個位唔突兀

已經可以推斷 越係冇表情就越強
但從警犬俠同老師對付餓狼嘅時間相比 老師略勝一籌

老師個一腳
大大聲笑出黎

睇埋熟肉知道講咩之後重好笑

餓狼咁就死左

我已經睇到WATCHDOG MAN既破綻
就用腳既功夫佢係打唔贏,
因為冇得HAND HAND

求 link

揾到了

開始king 依個角色
實力再強 , 倒不如運氣強

竟然有人未睇過！？

但係諗番轉頭，你㩒制個陣都係用兩隻手指架啦，琦玉比佢fake左

LR
同埋佢應該係用兩隻食指

king

Link

佢打機屈到老師

架單車勁過餓狼

一頭霧水

再睇返先知原來唔係踢落單車再撞去餓狠到

點先睇到係咁

一日打三次飛機

係咪得4集

Link呢

google "ONE HURRICANE" 就有

CLS

屌，真係勁on9

誓約與制約

呢集係咪動畫第二季結局

餓狼已經好勁了, 認真系列出左一招以上, 俾到埼玉少少趣味

老師第一次覺得有點感動

結果都只係玩嘢出認真反枱

嘩！畫功咁高汁嘅

認真頭鎚

埼玉得兩場覺得有趣味有挑戰性
夢中地底人, 第二就係餓狼,
有人話船長預言對手係餓狼, 但我覺得餓狼應該勁過船長

Sorry講漏左光頭後, 光頭前應該場場都好開心

同級

講真 球棒打餓狼嗰陣其實本身已經有受傷
所以先頂唔住

球棒=你個名,成日同敵人血戰,然後殘血爆發,好型

警犬俠個死魚眼 同老師差唔多
看破紅塵

其實如果唔係球棒個妹出現，球棒已經收左餓狼皮，仲要本身有傷

波羅斯埼玉有講似返場戰鬥
呢個明顯係認同嚟

餓狼對king既預測 係咪唔包乜都唔做就咁坐係度

d預測係咪餓狼自己係到FF

原作者One表示他在覺醒後於接近戰上大概會較波羅斯稍占上風。

個個人同king打之前都會有預測，預測自己唔會夠佢打

近戰上風但0遠攻手段
打番個和，無分別都係同級

係崎玉體諒佢山長水遠黎追求戰鬥既刺激喎

波羅斯係崎玉講完之後都話佢講大話

咩啊 踢完佢上太空埼玉講架 你睇多次

我覺得去到餓狼呢d速度,有冇遠攻手段都無咩分別

波羅斯速度未一樣咁高

所以咪話遠攻/大炮分分鐘仲慢過佢地既移動速度
你見波羅斯有遠攻招式都唔會點用
1on1主要都係同琦玉近打
最後係想燬滅地球先用地圖炮

餓狼識用體術令到攻擊速度超快
但波羅斯用能量硬爆都可以有呢種速度
不過講嚟冇用 One話55波 一係睇埋村田版先講

King

只係餓狼既幻想動作姐

打機果時隻手就有可能係咁

少林寺十八銅人

狼狗大戰
結果 狗>狼

餓狼可能唔知邊個踼自己
今集King好有道理

原來如此
希望你地可以早啲相遇

餓狼咪同索尼差唔多, 都係勁過積羅斯少少
點會夠波羅斯打

遲下你就明

宜家餓狼只係數碼暴龍入面既成長期

冇野了 我唔講了

原板話king覺醒後會同琦玉差唔多

餓狼快到擋晒閃光d攻擊再秒埋十幾億合體精子

one版餓狼篇真係睇到on晒嘴,d分鏡

認同，世界級分鏡

呢個king自己FF

警犬俠實力去到邊

又黎

呢家個餓狼應該係差唔多就入怪人協會個時
估計同flash差唔多

吹雪bb好正

引擎分身

我覺得有邦古咁勁
佢輕輕鬆鬆屌打餓狼啵

有無收到風幾時出119?

邦古起原著到秒殺2個龍級超哂班

佢秒果兩隻唔識回復 我覺得原子都有機會秒到果兩隻

但原子應該廢邦古幾多下
一件普通黑精都打巢佢
無劍等同廢物
邦古幾隻龍級同場都秒兩到兩隻
中間仲殺左黑精一堆兵

邦古係勁 我想講下果兩隻野原子都可以秒到啫
畢竟回復怪人係原子剋星

有新未

原子係咁啱比黑色精子剋住姐

如果會被相剋同埋無武器就無用
咁好打有限啦

咁s入面原子算係咁架喇
我覺得邦古都打唔死黑精喇
武士冇劍係咁架啦
而且我都冇講過原子勁過邦古

我明你想講佢秒到兩隻龍級
如果齋打兩隻我都同意
但其他龍級在場的話我就有保留
同埋佢嘅弱點亦令我覺得佢唔會勁得去邊

我相信果個情況冇邊幾個s級可以秒到果兩隻龍 係邦古太勁
原子算s中上游架喇

S級頭五實力你地點排 （唔計爆破）
龍捲
邦古
跟住呢

原子
閃光
警犬
幽助
愛因斯坦

對人用嘅認真系列同對怪物嘅認真系列差咁遠

等睇重製反到佢上宇宙

餓狼咪又比狗剋
佢一個打咁快隻算係咁啦
原子比野剋都好正常

但佢空手之後廢撚左咁真係
閃光都係用劍,但空手都唔會變廢尻

閃卷仲有閃光卷

村田已經拎到原稿了，應該來緊個星期有消息。

重製版 幾耐到一話？定係不定期

個post返生

20日有119

嚟緊嗰話好似有返索尼克

唔只，仲有好多好耐冇出的人

係佢後面果個邊個來?咁似假面甜心既..

似鬼

側面望落幾似喎

假面甜心而家都唔係長髮

我秃了

應該係新怪人

有119未

聽講兩個新人物都係同索尼克同一度出身，但唔係同期。
-疾風的wind
-業火的flame

聽日。

乜撚野名黎

一個月出一集...

光輝君每次都保唔住D頭髮

應該出多幾集就完啦

頂部頭髮0%

仲以為會有其他能力者出來幫拖...但都係得光輝。